凸發 BREAKING! - 狗總爆發手足口病數警染病 - 皇天擊殺

push

皇天擊殺

up

推

pish

咁唔衛生? 定係D狗搞三搞四渣

傳俾屋企人

Push

手足口病
口啼症

武警帶左d沙士落黎咋掛

真係唔注重衛生，仲話紀律部隊

冇人會考慮儀態，通地瞓，通地食

幾時到依波拉？

幼稚園咩 仲手足口

肯定係手足口?
驚係阿Sir 呢排大壓力出火唔小心瀨野

狗都會手足口病？
之前已經瘋狗症，而家仲手足口。愛協啲人點攪架？

病還病 唔好野到我地
繼續匿喺狗局 唔好出黎害人please

sickleave

皇天擊殺！

「警方向本報確認，警察總部於7月下旬有數名警務人員確診手足口病，相關人員現正休假或已復工。」

得幾個姐 黑警又講大話

準備多對公筷啦

渣架
瘋狗症呢？

真正既食屎狗

黑警全身生癬流膿醫唔好
痕到食唔安坐唔落訓唔到

人善天不欺

咁L大個人都可以爆手足口病

wfc

狗瘟

瘋狗症？

咁多大劣人喺狗屋到, 衛生梗係羞啦戇鳩,佢地有幾污糟你地知架啦唉

禁錢買午餐肉食

叫雞野到架啦

無天理，咁都無狗死

幾時傳出有愛滋

唔係瘋狗症咩

大家有冇諗過拎衞生署啲手足口病單張寄比班黑警串鳩佢

飲咗涷撚水？定係食咗橕警果d支那黑心食物出事？

報應 降臨……………

快手出多幾次街
佢地就爆

得咁少

有問題 點解狗屋成日爆發手足口病

發狗瘟

食太多過期煙

天讉

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

死曬上新聞之前都唔想知，有病係天譴

有人群嘅地方，最易傳播，
克警日日都眾集，咁咪日日都有傳播風險

瘋狗同手足口好大分別㗎喎

琴晚fb有條片係深水埗警局停車場垃圾桶全部都係老鼠

唔好帶口罩喎 得“暴徒”先帶口罩

狗狗污糟

香港警察 污糟邋遢

應該係本報向警方確認 定 警方向本報確認呀

要人道毀滅

啲防暴衣仲要share用
又熱又焗又有手足口病, 諗起都驚

又飲凍撚水又食鳩屎撈飯警隊廚房真係呢

皇天激殺

"四足"口病

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

手腳吾乾淨

我要退伍軍人症

日日互含？
黑警OT 狗母3P

咪撚戴口罩呀狗

god blast you

口蹄病

好似聽過催淚劑可以殺菌

岩岩睇睇下新聞，見到一口釘收50架車皮，嚇到我也媽嗲，也媽嗲咁，好驚如有周街都係呢啲野，香港會唔會停Q左嫁？我好仲意番工嫁，港鐵又成日壞車，故障，如果巴士都收皮我點番工丫？我真係好熱愛工作，各位大佬千祈唔好行路跌野，跌左野記得汁番呀！